竟然有人咁似費玉清！！

似到呢

BTW 主持人李沙真係好靚

不過佢真係好鐘意周筆暢
鐘意既程度令我覺得佢係鐘意女人